我係百x滙度做，今日比個黑人打

是咁的，我就係相機部度做。
有個黑人過黎買相機，咁我就用唔咸唔淡嘅英文介紹下啲『分唇』呀，『姣勿住』呀咁
開頭佢都幾滿意話要，之後我話咁我拎埋啲gift :『 bag 』呀，『leg架』呀畀佢
之後佢呆一呆講 what? Fuck you! 就一拳打埋黎，我成副眼鏡飛走咗
點解黑人連贈品都唔想要
同埋我想問邊度整眼鏡平

( Show Blocked User - 鳩點半就睇達哥 )

哈哈哈
幽默感呢啲嘢真係無得強求

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

痛唔痛呀?
而家d黑人咁唔講道理既

.

好痛呀
係囉 我都唔明

Hey u go back to africa la

錫翻你啦 bb

笑唔出

個腳架係咪黑色

africa 撈 cam麻ra ar

黑色襟污jo ar ma
咁都嬲？

做咩呀爸打

見咁好笑 幫你推下

thanks

笑左，thanks

佢以為你話佢bad呀

have a nice they!

唔怪之得

你咁On9唔打你打邊個

搵食啫

百記依家請埋d 弱智員工，服務質素唔怪得咁差啦。

得果九千人工你仲想要咩服務質素呀ching

leg架leg架

呢度冇得散買

收手啦

你邊間買呀，廢事返工見你呢d on9仔

點會得九千呀，你垃圾黎嫁？弱智都過到大數啦

百老滙做sales 至少都10k 啦
有啲sell 得多都廿幾k

回帶西

真人真事

全部新會然

溺架

agger

夠鐘睇達哥？ 樓豬應該係夠鐘去青山覆診

佢聽唔清楚炆先打你 你要講多幾次

好多道德撚